【1Q題】耶穌、宙斯、佛祖、穆罕默德，邊個最可愛?

如題

耶穌

唔係，而且無原因唔計

留名睇柒答案

未有人答啱

係李斯

李斯

就是可愛
btw 垃圾post拉

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為以上四位叫可愛啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 多謝大家

好耐冇睇過，再睇返都係咁好笑

恒大杜sir

思路唔錯，但唔啱

因為目瞪（穆罕默德）口呆（可愛）原因係差唔多音
所以答案係穆罕默德

暫定第三頁開估

冇圖，唔掂

榨汁機

穌Q

宙斯
Juicy

but

答案呢？

耶蘇

Yeah ! So?

暫定第3頁開估

開故啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去佢地死曬唔夠可愛 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

講返依個答案既即刻block鳩你

點會咁低質

邊到鄉下

fuck Joe 最可愛

食屎啦 林早舜

唔啱，但有創意

耶穌，因為Jesus Christ(普通話可愛)

Jm9

好心你唔好係又膠唔係又膠
開個iq post，大家開開心心比畀答案
係咪唔想人入你post先
答唔到你指定答案未禮貌話唔係囉

唔L係 :邊個

有答案未

第三頁開估

宙斯 因為佢屌閪最多

宙斯
因為宙斯就是可愛

係我 因為我就係李斯

耶穌 因為上帝是愛